係咪應該聯署將普選列入第二階段貿易戰

咁岩撞正武肺 第一階段簽完
第二階段趁支國弱勢 應該搞返個聯署保障香港普選

要求美軍入黎管理治安,中國用黑警損害國際利益

侵侵唔係講左話會將香港呢場運動加入第二階段傾？

加多個聯署會唔會好d

上個禮拜好似有個聯署係你所諗嘅嘢

一早有啦大佬...

yes

梳訓左一排